[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (542)

希望中我

中我

樓豬ho ball

中me

好難賭呀

樓豬on9

我哋五分一機會中五百

頭先未load到圖
我收返

我dllm牙

要中了

皇馬總入球2/3
有無得撚

好緊強 希望中我

點解我買左艾夫無買火車頭?

艾夫全隊死全家

屌你艾夫3:4

樓下弱智

我

紅左就唔好入波啦.死左佢啦

✌🏻✌🏻😂😄😏

乖😚

頂多分半鐘

Hold please

hold pls

屌係咪有人半場gel左艾夫上盤

又12M... 痴線假撚到..
硬開和其他

4:4我含樓下撚呀

😱😱😱😱😭😭😭

屌

Nba??

乜撚野波黎架

咁刺激

假過日假

on9 4:4

4-4 痴撚線

好波

主和 咁都有得中

唉屌4：4

艾夫cup呀

是油b 😭😭😭

高登堡 反cup到 我幫10位巴打含撚

唉

嘩 笑撚死😂😂

開和其他

精彩到呢

都有五百抽 嚇4寶寶

做乜撚野啊

請慢用

痴線

4:4 on99

場波做乜撚

真4-4

找數

笑死 好彩無買有心情睇戲

ok

收翻一半

完場先抽

5:4

4:4完

5:4/4:5呀笨

豉油未必想比我含

500->250

fake

報假分去死

我睇左d乜 贏全格》輸晒》熄機》輸半

撚就不要含了 一百ok?

派錢都唔撚得 屌你老母

😫😫😫😫

nba

LM

個巴打食完支煙返泥應該嚇一跳

500希望都中禾

點派 =走盤

嚇了

希望皇馬生性

我含你

互含69

👌🏻👌🏻👌🏻😍😋

想買下體會

有生之年見識到世界級假波
無憾了

好 咁手畜上黎抽好了

將豉油係谷掃走sin

初瓏巴 tg or ？

呢排開左兩次和其他🙄

買馬德里大波好似好蠢

唔中禾-0-"

買左皇上盤是否不智?

唔是

等收錢

同路 利伸今日買兩場都輸哂

皇決定買大角睇波

吾中禾

同路

我都好想買

過山車咁撚樣

是咪我

是你 500

馬體守角守得幾好

初瓏 正

同鼓子道別

88bye

樓豬貼咩圖=.=凸

挽留

😂😂😂

角大點睇

初瓏話過比我

我無tg line?

真馬 HT 3:0 FT 3:1

幫你留 分一半比me

不了

咁辛苦..交比我?

我收100

50

和-客@10.00

IN馬體WE TRUST

Isco好東西

Ok you go

ht 1:1
ft 2:2

買左皇馬.有無人可以屌醒我

我屌醒你！

poor bb都出咗

咁無啦...我唯有買皇馬

咁我唔買真馬都唔得啦
豉油b係咪都買真馬

未出糧買5到

你個1皮點算

到我無用line WeChat ok？

無我名...

無我名

係上小小姐.顯示唔哂

連名都無

係上面…

嘩屌你老母
回返本
痴鳩線

[black]真馬 [/black]

OK 但我wechat id無人add到我 你比我加你ok?

桂蛇

出糧第一擊 真馬

gun

G持

又出糧 好痴線

支持國熊
真馬讓1 派錢波 唔買無樓上

基沙文 go

馬會出俾佢

樓上正on9
樓下派我

呢句真呀

屌你老母

派

gogogo

樓上贏大錢
樓下輸身家

樓下一定WIN

幫大家頂了^^中和返

半客 大波

last注 皇馬 輸左收山

想偷我雞

你個名.一定中

和主 $100

家欣贏 我輸

Sor Varane巴打考完試狗會都收左
放心唔會走數

波po留名贏錢 自私買輸

仆街英撚球證

上啊皇馬

半和ok?

希望慈善球王可以幫幫我 幫幫手456對面

5g u up mud

半大到派100
頭10啦

皇馬盤加角大

[quote]半大到派100
頭10啦[/quote我

Me

Lm

再LM

ME

Me啦

一

樓上今日贏
樓下後日贏

希望唔好咁快有角 升下水先

夠數停lm了

樓上Lm
樓下派1001

lm

用艾堅遜都唔用甸恩

皇要贏了

支持

皇大船

盧蛇
還記得我嗎

皇

慢慢啦 考完先都未遲

馬體馬體

角大

皇馬

和大家開心 ok?

上半場打下邊爐算啦

10.5B嗎? 如果係同路啊!!!!

係 嗌爆佢

主入未

一齊 嗌埋主盤!!!!!!!!!!!!!!!!

皇馬 角大

主隊射爆佢plz

牙朗入波未

1c

頂

差D入...

賓周馬咁都唔入

真馬坐和望贏

屌 仲用賓周馬
達子入左啦

樓上紅名皇馬贏

我屌你咩...射正多少少啦大佬
我當你地係神黎架

買左下體會 針先

輸撚梗了

咁都唔入

2c

全職賭撚

樓上藍名 皇 下體 11.5大

1:0

10

買左10.5s

1-0

牙朗！！！

GOAL

GOALLLLLLL

比多2球唔該
半大有手足要派錢...不過係皇馬入呀唔該

呀朗

半大幾多倍

慈善球王好波

In牙朗 we trust

皇馬fg cashed
c朗 anytime score cashed

朗哥345馬體

半和ok？

Goal

有牙朗無得輸

me

牙朗比多球我.我即刻去買波衫

咁樣都唔吹OFFSIDE?

刷CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

牙朗456對面

買左角細, 不了

牙朗

牙朗戴頂帽睇下先

樓上藍名牙朗 帽子戲法

下體變魚腩隊

主其他

Benzma真係好廢.....

買15倍4:0sin

3c

CCCC

講真 波又控唔好
又無finishing
出達子好過

補了？

3c
c朗比多一球

-8c

皇馬禁屌 唔會有暗湧呱

角細細波準備針 望上盤加油

5c

CCCCCCCCCCC

戶口得雙位 all 左

C牙C

皇馬輕鬆到

-6c

Hi 忘記了

All角大好似更好

6c

角球大過大朋友

手球都無12m

10蚊主其他

呢場30C 主其他啦.. 俾人屌到咁

-4cccc

幫你手叫咋😂
今日得真飛

幫手交過電話費

強姦馬體會

皇載屌打

有無人買左角細

感謝手足

去40MIN 都冇C

CCCCCCC

1:1ok?

得罪講句 on9先買馬體

賓周件垃圾

記起了澤村bro 你改了名字

皇馬下球 1.57

思,獅,師,斯,撕,澌,絲,屍,司,私,詩
快啦!!!

不過咩攻勢都無

下體挨屌 不過d防反都幾好

你睇數據先

賓周淨係識笑 屌你老母射到閪咁

對

禁快gel

13.5 細 單刷皇馬ON9999999999

開個和先啦上半

思,獅,師,斯,撕,澌,絲,屍,司,私,詩

屎

哈哈哈 笑左 角大齊齊屌啊

最近好嗎

7c

角大水泥gel

還好 工已搵
皇馬半大仲好

半場角大10.5開出ok?

睇完俄盃果場幸好有呢場可以洗下眼

11點5細jump

OOOOOOOOOOOOOOOOOOOK

半8全8又要來了

樓下紅名 14.5細

呢場有得追下角
似熱狗個場

加油了

半場1:1先啦

兩隊D波都向底線清

有2倍 無買可惜

有無on9清買左馬體

半7全7 ok?

半7全10

和主和主和主！

你買左?

14.5都照去

屌你老母 屌你老母

有膽識

追po喇我講左皇馬100%

好肯起腳有機17-18c

係十幾萬人講左馬體會之後再講皇馬100%
我記得

皇入多粒先啦 想訓教了

未完場喎 咁早串柒柒?

OOOOOOOOOOOK

含撚啦屌你老母

20c啦想追

馬體會D傳波廢撚到

咁早gel 一陣輸左你就仆街

G蛇買左咩

乜撚呀屌你老母

幾時入細好

Now

半7我大手打落角細

等15.5 s

😓 半場都未完串77

整個半和先

賓周馬種廢

皇狗快手入多幾球 全格更好

55

皇一係上半刷下半唔刷 一係掉番轉 看透世事了🚬

皇馬咁撚勁既

並唔多廿射

唔好啊!!!!!!!

而家角球就6-1 又黎翻版 要針

要入細好入了

不了, 今次半7全9

半大輸只因監獄馬

成班咁早gel又串人買馬體做乜鳩

利申買左皇馬

皇馬入多粒

屌 又妹下妹下

刷角未啊撚屌

我就買左和波既...... NEXT GOAL 馬體

阿甲主

不了...

皇gel 同泥定水gel女

語癌？

用泥定水gel好

8C

8c

-3c

對了

9c

C7送c

-2c

9.5b -1

真馬半場比多角同入多球

角大無買到

防衛者

半9全9

10.5B-2

半10全10可以

半9全10就得啦

半大完。

啱啱好

9.5b都唔cashed我真係戒賭了

角大同上盤 簡左上盤
皇狗咪令我失望
全格

皇馬咁都入唔到第2粒

皇馬入多粒啦想訓牙

皇唔入就比下體會入啦

角大收錢

-1c

半場收錢

Goooooal 9.5

半場可以收9.5b

係囉屌

又黎半場開角

防衛

出擔泥佬

你慌馬體會入到波咩咁廢

半大收屍

要不是賓周

收c

15.5大照上

差一個 🤦🏽‍♂️

想補2.5大

手持10.5b 14.5b 13.5s 唉，後悔補

20都上啦

你要心諗贏左2注

半10全10

王子換入再入波

只怕下體會半場會縮 守住失一粒就當贏

拎一球作客入球好過啦
返主場比人入就好難追

13.5 b 是夢嗎？

+1 而家得返4個點補返好

打和咪算

下半場博佢唔刷.出番14.5b咪即刻補

買左15.5b, 我信馬體下半會搶作客入球

比多4c就得

All in 2.5 big

鍠ng????

all jn

g chi

15.5s 我要了

皇重有1.19 主勝
睇黎冇得收息

半10全10 ok?

11c

2.5s

爆左了

ok 戒賭

10.5b達陣

開個2:0比佢，等佢贏莊多100蚊
2.00 @200 半1

比多3c

CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

兩隊都唔叻，打和算啦，和氣生財

開心仔 訓左陣 俄假火車頭cashed

追了皇角大加馬體反cup

反cup不了

支持反cup

完場15c我幫大家含撚

衝呀 T9 馬體會

皇快手入多球定驚啦

OKOKKKO

電話號碼？

14.5s

皇ng

升多陣水先買

皇馬贏一粒就守 等睇俾人絕殺

屌你老母 有角未

14.5s 15.5s

1-1完場 ok?

買左11點細 補左15點5大 加皇馬ng 會唔會全jump

比多3c好難？

猜了攻到攰了
13.5S 14.5S 15.5S 16.5S 加油

下半場有無起過腳

g持

買大真係多得賓周馬唔少

13c 1:0 ft

半10全11

馬體會是但搵個戇鳩仔入啦

屌 唔係1 0到尾呀
死皇狗

話左皇一係上半刷 下半唔刷 一係掉轉架啦

比角

屌你老母 比多3c我食屎！

賓周真係廢

13.5s 我要埋佢

比夠20 角但係馬體射粒先ok?大家開心

雪撚左賓周馬佢啦

比多3c我

2:0比我全格我啦真馬!!!!!!!!!!!!

好冇呀

可以!

我想死了

補唔補個和好

又要屌

其實賓周馬做緊乜

補！

皇馬求下入多粒

手持13.5 14.5 15.5s
皇馬比多球我

皇馬都要屌

鍠真係守得好

請你冷靜

13.5s gel

2:0

2-0

百屌可成材

Goalllllllllllllll

2 0 goal

咁快 未買Ng

係要屌先入

刷多4隻角

糕!!🙆🏻🙆🏻

正氣馬

真馬goal!!!!!

呀朗球玉

2:0 角細已死 皇馬放心攻了

我朗

1.57倍已經all in哂身家落去買佢ng. 2.xx倍先入

屌 比多3c

13.5~15.5s

Ng 3倍 小注博下

我屌

最緊要有得羊

皇馬入多粒更安全

有人派小妹嗎

對.慢慢推上去

要求太高了

-1主客和差呢關？

11角完場我del馬會app

差三角

14.5b crashed

13.5 same

見你火車頭屌到依家

比多一角

終於換走左賓周馬 皇繼續入！

13.5s頂實

客 ng

防衛者2.5s 0:0

以後皇馬中場入角細

嬲YOUUUUU

嬲我做咩...有叫你買

搵人派我

防衛者贏20得唔得比我中-1

我唔敢串...是咪好抵死

必須屌！
皇馬入多粒更安全

派我好冇 爭3c想死

收全格就破一萬大關

得

半10全11
仲有時間!!!!

正氣皇
皇狗世界第一

派嗎？

唔是..單頭最穩...西波當道

我了

仲係11c

巴打好留意我咁喎 唉 sad 到喊

跟了

啱啱係咪有人gel黎

乞食中

10.5b 9.5b 15.5s 14.5s

我第一個留嫁 派我

皇馬總入球2/3球 原來唔係無得撚.係絕對有得撚

睇黎個張比賽圖半8全8 有D料到
可以冰到D角咁耐

刷下角啦

大家買角大既 加油!

me反手gel 都冇用

支持到極呀屌

我有無睇撚錯？ 半10全11？

根本皇馬刷角就係咁 一係上半場刷一係下半刷 有次對巴塞買左7k半2嚇到瀨屎 最後完場11c

13.5~15.5s 13c完場好啦

正花派我

好出奇咩 預左

2:0全格了

正花bb 派100比我起機好冇

10.5s 13.5b 唔撚係咁都開唔到14角啊

京京

岩岩輸到仆街 我比俄假.迫害

咁樣補

買左10.5大半場10角以為依場會有14-7角
點知開到11就無

3:0

結衣勁到

easy money

唔刷角都入到波

牙朗一個人入佢地3球.
賓周哥有咩用

上盤gel!!

我拎住13.5~15.5s 頂住佢

上盤 易到

垃圾馬會
好彩買左大波姐

@3.60 $300 cashed

可以allin no goal

有冇人派我

球王

總入球2/3球有無得撚先

希望大家有跟到2球ng

開工！各位羊多啲！

同路 愛死你.今晚開youtube睇你個廣告先

講中左 牙朗賵子

求下你比多一角

帽子戲法

講左

主勝gel得未

有冇手足派

水泥XD

應該3:0完啦

總入數3球好頂住啦.3.6倍架
牙朗你下場再炒人啦.今場夠皮啦

樓上d運全部比樓下手

跟左定同路

我自己比自己 多謝

NICEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

無買 祝贏

乞

買左大 多謝牙朗

半10全11
以後戒角

手足都贏多d

派？

牙朗carry上盤

Yes 派膠

求100起機

防衛者個邊唔好fake goal 嚇撚死小弟

贏＄啦 好開心

Same

派?

串左防衛者

好彩佢震兩下

比多2c

CCCCCCCCCCCCC

好呀屌你角大

比個連c就夠

13.5~15.5s 總入球3球

希望中c既手足可以派我

牙朗咁撚勁既

派我好冇....

12c 3:0 ft

12c 3:0 ft 牙朗

都話左上半場咁多C 下半場一定冇

派錢波

馬體真係角細清泉
冒住無早餐食既風險買你角細 真的拍謝了

司郎

訓 西波來

派meok？

牙朗正氣

好撚-6呀屌

想推630

好彩最後比多c我

派我...

又係時候休養下 周末先入錢

今次針硬

手足輸幾多

手足豬左幾多...

彭拿路

發覺手足中意追角細

8k 搵人派100起機

仲記得呢隊西波上次比彭美cup番3球

我一開始已經買左9.5角大..有1.9x倍...
之後我見佢停c就買左15.5s 追14.5s..再追埋13.5s..

準備學你斬手指

所以真係抵輸 中場唔掂就唔好玩高章波十幾球都係想左翼猜入皇禁區死都唔轉邊或者斬中博下

真心求派

我皇真係正氣到不得了
上盤 角大 兩次Ng 同我朗anytime score 中哂

乞錢咁乞 求各位派100比我

得1.5$追唔到ng

推

屠sir 你追角細先勁 自問冇膽 我都係賽前買左9.5大 only

好, 戒賭

豬豬埋埋成四百

有冇南英料

美

正數 1200$狗會

我跟正花買

學生隊+1

學生隊 同 體育會

豬左8k 冇錢食飯

彭拿路入球雙100%

手足下次記得唔好all in

主定客？

好ON9啊-.-

人生太短 出手要更大

豬1.5k
下次都係玩角算
有隊派膠都無咁大影響

半10全12

下次識買了

防衛者入佢老母

冇人要防護者盤?

正花出水要跟

真？

有呀！

貝格快入

學生隊同體育會買哂2邊呀？

真 正手

屠蛇收唔收入室子弟

派錢波贏得5舊 慘過輸

國庫體育會

入未呀防衛者

二隊55波

咩隊黎

我咪你入室弟子 總入球3球都比你估到

個個有得羊得我無

我覺得會和到尾 兩隊打邊爐

唔好輸就得 串左真馬

貝爾入波啦

阿甲頂實角細

手足贏埋佢

求下防曬者入

水鬥水
兩邊打得咁好 SUPER！

國庫體育會係咪姐係國民體育會加圖庫曼體育會？

防衛者求你了 快入啦你老母

防禦者

Yes 仲要係郭富城打龍門

買哂半和

爽

點解國貨城

防衛者點解仲唔入

12m

[img]
因為冇人打氣

咁樣12m

頂實7.5s

0:1

罸球Goallllll

終於入

屌奶星

防彈者goalll

輸12m on9

防衛者好波

防衛屌實

貝爾追和

防衛者 we trust

防衛者goal

防衛力頂

頂住啊

防衛入多粒

加防啊

贊成！！！

手足贏大錢

頂住

齊齊屠柒狗會

防住牙

諗唔到有咩理由輸比狗會 一場皇馬殺左佢唔少
唔洗煩飯錢先
祝中防衛者

Cup柒佢拉

臨尾輸12m 真係on99

0:1 6c ft

今天全勝 訓得

防衛good good

Cashed

要學野了

好多高手

負負碌碌

防衛客勝 皇馬客-1中

皇馬波膽3:0 角大中 fapfapfap

🤔🚬

體育會盤

0630 半大

圖庫曼體育會

落飛落到咁好驚

cashed

靜撚到

求其一隊入粒先

半大已死

巴打唔洗訓

圖庫曼 [-0.5/-1]
學生隊 2.5s

有冇同路

開緊工了

圖庫曼食撚屎波屌佢老母朝早流流去富臨任食

5分鐘入兩粒先食碟肥牛啦屌

一啲體育精神都無小學生學界都入得快過你兩隊閪屎波

入兩粒先打邊爐啦屌我最好叫碟響鈴你地索索聲

三分鐘淥個杯麵都係緊緊熟今次含得撚

斷我不敗紀錄屌你兩隊老母

頂住郭富城

好彩買一百啫買多個零真係七孔噴血

bb你唔駛訓

我就入左彭拿路既

返工

放幾點 好掛住你

放7 miss u too

係屋企等你返

咁快返工

封住盤點買

返緊派衫炒散咋..我唔想返pt住
仲想做職賭 仲要去旅行..

彭拿路就快頂唔到

唔好啦高蛇

琴晚訓著左冇買到皇馬

我都係

快d

上次客2-1 今場梗係死守

利申 上盤

頂得咁辛苦唔好頂

再黎半大

主快啦

頂撚住呀屌你

主goal

圖乜鳩終於入

輕鬆1球完場

整多粒吧

比多球先好完

贏左推保地乜鳩大

好後悔冇跟ali起機

好波呀 頂住2粒

2:0 好波

西將有氣有力

唔該

今日先g?

拉老師3.b gg

圖體+國體

沙士菲 就快入波

2.5大堅持了

老師入好d

當然

入就得了

Ys 國體3:0佢

2：0 雙數goallllllllllllll

2:1

屌你老母 圖庫頂撚住呀你

2:1 唔和就ok

單數呀

平安鐘

半0全3

彭拿路會唔會戲劇性追和

老師goal

半格好了

唔撚好喇

高sir咪咁樣啦

上盤 讓和

和撚到

差國體

又中一場

差保地

Ok

波po要靠光總頂住

太陽一出就輸
落山先羊
今晚先再玩

=.=又屈

聽講一陣隊巴塞幾勁

大胃應該勁d

客ng

咁買巴塞

國民糕 -2

國體會入多兩粒

又吹奏
我心目中盧蛇海馬勁d

是但入多粒

是但入多粒求下你地四隊

拉魯斯 半細 cashed

高士路反手

包睇呢

很傷心

同步入一粒幫下面所有人含撚啜春核

花膠得返1.67
半主算了

？

我扯唔起了

渣ga

巴塞？

買了

2:0 -1

國體goal

琴日比澳門斬撚到一頸血

想知條女質素如何

屌 行左個圈無岩心水 比fd叫左過大海
今日再去洗

巴塞goal -2

多數幾點開工？

勤力既12點 其他1點都差不多了

垃圾花膠